銅鑼灣卓悅有人突然暈低？？？

屋企人排緊隊
話突然前面個男人暈低又嘔
但佢話男人個老婆好撚老定

屌你老味垃圾政府淨係識輸入病毒
Btw如果想趕走排緊隊嘅人可以試下扣喉嘔
唔夠就扮暈低
啲人肯定跑到無雷公咁遠
仲邊有人同你爭姐

終於發生呢D場景

不用排

沒有了

扮暈黨

拍片都夠時間啦
更可恨係相都無張

佢就係仆街係我眼前

銅鑼灣卓悅係喺邊個位？

扮嘔師

其實見班藍絲排口罩 我即刻扮暈佢地係咪雞飛狗走？

東角路

sorry 要轉一個灣

睇住班支那廢老，笑左出黎啦

又唔識上網又資訊唔流通，食二手貨食假貨就係呢班，一話有就出去成班交叉感染。仲要肺炎死得多廢老，今次將人口大換血

俾多一個星期就全港瘋狂發生

隻毒好撚癲

快撚d死 攬炒

真心呼籲 各位頭水口罩如非必要 真係唔好去排去搶住
因為咁排只會增加集體感染機會
尤其宜家咁多藍絲廢老仲未買到口罩同搶緊

見到一定要大叫有武漢肺炎

條支那人仆街係呢到大家小心

呢樹可能有毒

呢個位必經⋯

旺位

其實好多區都有人暈低